[COVER] 周杰倫—楓

小弟耐冇唱歌 突然與起想試下周杰倫嘅舊歌，就揀咗楓呢首

難聽可屌，唔好屌得太大力就得

LINK在此：

唔錯 最尾高音差啲啲

算係咁，不過不失
起碼聽得入耳先

我都知瀨野

今日把聲差咗啲 多謝巴打

多謝巴打

呢首真係好難唱

我其實係用k歌apps錄錄完自動有effect所以聽落有啲真音位都好似假音

多謝巴打

推一推

真假轉得唔錯，但係假音落返真音有走音既情況
應該係把聲放得太輕所以難控制

同埋首歌既編曲越黎越激昂，但係你全首都一直放得好輕

利申：9up幫你推post

本身對楓呢隻歌幾中意 但係就好難唱

幾正 樓主加油

真係好輕 我都唔知點解會咁

多謝巴打

真係好難唱 會唔夠氣

押埋韻

多謝絲打

多謝 你嗰邊點

搵返d識唱歌既人教你胸腔共鳴之類既野
把聲會實淨d

當然唱得輕有唱得輕既作用
絕對唔係話唱得輕就唔好
睇你要表達咩感情

其實我都唔知我話你唱得輕係咪正確既形容

係薄

同埋虛

btw唱得幾好

唔錯 但係啲effect搞到唔知你真音定假音唱

我把聲都俾其他人話過薄

但呢啲天生有啲搞

多謝絲打

多謝巴打

下次試下就咁錄

好羨慕巴打咁高音
Btw好聽

多謝絲打

唔好咁講你睇我好 我睇你好姐

巴打可唔可以教我唱歌

唔好咁講

可以一齊研究

正啊

多謝巴打

薄就聲底問題啦
輕就運氣同共鳴問題

好似係

我好似用極氣都唔會好激昂咁

幾好聽 巴打把聲有啲似唱好的事情個個歌手

我都覺得有啲似嚴爵
btw唔錯 正皮

虛到好似唱緊人地嘅故事咁

多謝你地

似嚴爵都係第一次聽

可能同個人本身虧有關

lm

聽緊

想聽佢live

混音幾好

位置幾好
但唱唔到個感覺...
周杰倫用好多喉嚨聲去表達慘既感覺
你無力擺前面結果就好似gay...

呢樣原全唔關我事

都多謝巴打